記唔記得當年曼城有條撚樣叫馬華路禾尼(賓讚尼)？條撚樣算唔算比人吹細得好緊要？

條木咀算唔算低配版杜奧巴？

Jo呢

垃圾黎 不值一提

當年謝路美保定都比人吹細得好緊要

benjamin

樂哥點睇奧利沙迪比

Benjani好野來

淨係打機用過